今日衝紅燈，個差人衝紅燈拉我

之後又有個差人衝紅燈拉返個差人。。
之後又有個差人衝紅燈拉個差人。。
之後又有個差人衝紅燈拉個差人。。
之後。。

ok

又

互射幾多次

之後係個口到！
再之後係隻手到！
。。。。。。。。。

之後轉左綠燈

此post已完

閱

氹你開心係身為你男朋友應該做架嘛！